各位點睇陳茂波，波波？

高登仔越反越紅

依家仲做埋財政司司長

普通話幾好

好串

佢啲英文

啱啱講野柒到咁

臉上啲油可以拎嚟炸雞

屌普通話又唔正
英文又難聽
返屋企啦

唔識就好心佢講少兩句
學人兩文三語 衝出黎柒

普通話又柒 英文又柒
剩係講廣東話咪算

呢條柒頭皮究竟憑咩做到司長

越反越紅

反多幾反遲下做埋特首